{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061172",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=5069&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화곡 팰리스"
    },
    "text": "駐車場情報: - 駐車場は計23台まで駐車できる施設を保有しています。 - 駐車場の入り口で車を駐車して降りると、バレットサービスをご利用いただけます。 - 車にキーを置いて降りると、入室後に駐車が行われます。 - 退室5分前にフロントにご連絡いただければ、車が待機するように措置いたします。 地下鉄情報: -号線は5号線で、最寄り駅は牛長山駅と花谷駅です。 フロントおよびその他の施設: - ロビーには電子レンジが設置されています。 - 最高級のコーヒー豆をご提供いたします。 - ヘアアイロンをレンタルできるサービスを提供しています。 客室の内部施設: - 客室には最高級ラテックスベッドと羽毛布団が提供されます。 - 2人用の大型浴槽とマッサージバッドが完備されています。 - 様々な最高級備品を取り揃えております。 - 大型テレビと静音冷蔵庫が備えられています。 - 客室にはPCとネットフリックスの無料視聴、ユーチューブ視聴が可能です。 - また、全客室ではWi-Fiを利用でき、電気カーペットとスマートフォンのマルチ充電器が備えられています。 お支払い: - 現地決済の場合、料金は予約の際に約束された料金と同様に行われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場の容量はいくつですか？",
            "answer": "駐車場は計23台まで駐車できる施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場でのバレットサービスとは何ですか？",
            "answer": "駐車場の入り口で車を駐車して降りると、バレットサービスをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場で車を降りてキーを置くとどうなりますか？",
            "answer": "車にキーを置いて降りると、入室後に駐車が行われます。"
        },
        {
            "question": "退室時に車を待機させるためにはどうすれば良いですか？",
            "answer": "退室5分前にフロントにご連絡いただければ、車が待機するように措置いたします。"
        },
        {
            "question": "最寄りの地下鉄駅はどこですか？",
            "answer": "最寄り駅は牛長山駅と花谷駅です。"
        },
        {
            "question": "ロビーにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "ロビーには電子レンジが設置されています。"
        },
        {
            "question": "コーヒーは提供されますか？",
            "answer": "最高級のコーヒー豆をご提供いたします。"
        },
        {
            "question": "ヘアアイロンはレンタルできますか？",
            "answer": "ヘアアイロンをレンタルできるサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんなベッドが提供されますか？",
            "answer": "客室には最高級ラテックスベッドと羽毛布団が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな浴槽がありますか？",
            "answer": "2人用の大型浴槽とマッサージバッドが完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな備品が揃っていますか？",
            "answer": "様々な最高級備品を取り揃えております。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんなテレビがありますか？",
            "answer": "大型テレビが備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室でどんな視聴が可能ですか？",
            "answer": "客室にはPCとネットフリックスの無料視聴、ユーチューブ視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室でWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "全客室でWi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "お支払いはどのように行いますか？",
            "answer": "現地決済の場合、料金は予約の際に約束された料金と同様に行われます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 474
    }
}